想大家幫手搵一首歌

最近突然腦入面出現差唔多成十年前嘅一首歌 想麻煩巴打絲打集思廣益幫手搵搵
首歌應該係06-08嘅韓國女子組合歌（多過3人），印象中個MV係白底紫字，有出現過啲羅馬數字，節奏輕快 搵到我就聽曬06-08啲歌都仲搵唔到

KPop女團就去娛樂台啦
呢道冇你鍾意嘅"音樂"㗎

Sorry 第一次開post